{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073336?place[place_type]=GID&place[gid]=1073336&place[latitude]=37.6374708702&place[longitude]=126.3920435193&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 소고펜션"
    },
    "text": "自然が息づくそごうペンションは、2020年8月にリニューアルが完了し、リニューアルしました。 全客室にはオーシャンビューと個別テラスがあり、バーベキュー施設、プール、フットサル場、野外ステージもあります。 ペンションは江華島厚浦港に位置しており、周辺には摩尼山観光団地、東幕海辺、席毛島、普門寺、電灯寺など様々な観光地があります。 ペンションは団体ルーム、カップルルーム、家族ルームを提供し、思い出と感動をプレゼントする場所です。 宿所はKBS「家事をする男たち」シーズン2の264回で、イ·チョンス家族の江華島旅行のロケ地として知られています。 常備薬はご用意しておりますので、安全のためにお使いください。 周りには江華文化院、江華平和展望台、光星堡、ヘドゥンミュージアム、東幕海水浴場、厚浦港、普門寺、咸河洞川、玉兎宇宙センターなどの観光地があります。 プールは天気やペンションの状況によって運営が変わることがあり、フットサル場も常時利用可能です。 売店やコンビニもあり、無線インターネットをご利用いただけます。 ペンションでの駐車も可能で、車で周辺を移動することができます。 客室内では火災危険物質は使用されません。 ペンションでは追加人数の料金を支払う必要があり、最大人数の超過はできません。 客室には、基本的な施設やキッチン用品、洗面用具が提供されます。 江華島には様々な見どころと楽しみどころがあり、江華海岸、外浦里、電灯寺、玉兎宇宙センターなどを訪れることができます。 ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を超過した場合、入室できませんのでご注意ください。 追加人数は20,000ウォンで、乳幼児は基準人数に含まれます。 駐車場やコンビニエンスストアも利用でき、周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "そごうペンションはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2020年8月にリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山観光団地、東幕海辺、席毛島、普門寺、電灯寺など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションはどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "団体ルーム、カップルルーム、家族ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションはどのテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "KBS「家事をする男たち」シーズン2の264回で、イ·チョンス家族の江華島旅行のロケ地として紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー施設、プール、フットサル場、野外ステージなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは売店やコンビニ、無線インターネットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江華文化院、江華平和展望台、光星堡、ヘドゥンミュージアム、東幕海水浴場、厚浦港、普門寺、咸河洞川、玉兎宇宙センターなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "そごうペンションの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は20,000ウォンです。乳幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "江華島で訪れるべき見どころはありますか？",
            "answer": "江華海岸、外浦里、電灯寺、玉兎宇宙センターなどが訪れるべき見どころです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 502
    }
}